[Let's Get Crazy] Weki Meki討論區(9) 2月21回歸，Weki Meki get LUCKY！

Weki Meki（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由池秀娟、鄭海琳、磪有情、金度延、李書靜、金秀經、姜昭恩、魯孝靜組成。

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（20歲）
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（19歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（최유정）
出生日期：1999/11/12（18歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I
出演作品：
ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（18歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

LONG: D(롱디) - All night

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（17歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（17歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（16歲）
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（15歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日

01. I don`t like your Girlfriend
02. Stay with Me
03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)
04. Neverland
05. My World
06. Fantastic

2ND Mini Album 《Lucky》

發行日期：2018年2月21日

01. Lucky
02. La La La
03. Iron Boy
04. Metronome
05. Color Me
06. Butterfly

重點舞台

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage
I don’t like your Girlfriend

2017-11-29 - MAMA in Japan（with Pristin, Chungha）

其他片段

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：
Daum Cafe：

舊post

綜藝列表

換卡區

官咖升級教學（鳴謝乳豬巴）

開post template

睇梗偶運會
睇完男子保齡心諗得番半粒鐘邊播到咁多野
原來仲有兩粒鐘
今年偶運會真係長到

新post LM

其他cut咗好多 保齡好多

lm

池秀娟世界級

lm
cb啦cb啦

好多預賽都cut左

一開頭60米賽跑十分鐘都冇

話說保齡球入到決賽都好勁
果下唔係落坑既話都幾大機會贏

留名

比人嗌走左個金牌

MV D-Day但我要返工

倒米

小公告
今個post嘅版頭更新咗小小嘢
就係最後個到加多咗換卡區同官咖教學
嚟緊CB又係各黨儲小卡嘅高峰時間
所以設立咗換卡區俾各位巴絲換到心儀嘅小卡
無論嚟緊迷二定係迷一都可以換嘅
其次亦都整咗篇官咖升級文
俾各位巴絲可以有份攻略升級
可以update更多weme嘅消息
P.S有錯有漏記得出聲俾我update
最後襯仲係新年
祝各位巴絲新年快樂，心想事成
仲有weme大發

笑死 本身度延打到170分/200 真係好勁

唔該哂乳豬巴
個教學好有心機
真心歡迎大家提供意見睇下版頭堆template可以點樣更加完善
另外真係要多謝執綜藝list果位巴打

我都要番
不過都習慣了
你地有冇訂碟? 我暫時訂左三版各一

Same
應該都係三版各一算

+1

Lucy 黨深夜留名

豬仔巴

China

好叻女

留意返我係絲打嚟

新post留名

Everytime yeah

正啊

ep16好好笑
雪雪訴苦班人唔受教
泊車卷

btw, 個廚房洗碗盤好易冚頭, 一鄂高就冚，好似唔只冚過一次
個女經理人細過有情?

已經洗左腦

要食幾多我請你食

娟哥
呢個咩隊長來

咁先有隊長風範架嘛

做野既時候=忙內
食野既時候=隊長

真係好小學雞

但係最細心又係佢
度延條雪條..全員禮物..唔見左sei

節目效果黎姐應該 點睇都大過佢地

Lua好搶
Lucky同lalala真係唔係同一首歌?

真係好似

LUA 真係好正

LUC"KEY"

fans名

如果係就正

咁我地咪Lihkg Key

呢個名支持喎
好有意義, 襯番團名個意思

芽b而家先留名

唔好問

芯

大家咁話啦
你d碟幾時拎牙

係條街度玩克里奧柏圖拉好嘈
雪雪幾有急才

好正

PM啦

有丁Rap好正

可惜3分鐘都無有少少短
枉我等咗咁耐

真係好正

La lala lala x 2046
好入腦

希望今次大發啦

正啊正啊
Chrous好catchy，啲part平均左
雪雪同Elly最明顯

雪雪今次真係好型

感動

度度真係好屈機

今次度延好似少左好多
anyway，平均番係好事

平均好啲
唔想之後聽到度丁和朋友團

兩首真係好似

原來Teaser真係成首Lucky

對啊

呀呀呀呀我度好正呀！

Melon 100

喂今次雪雪真係幾高質

Lucy消失左
得好短一句
舞都唔覺佢好突出

露西高質啲

Lucy綜藝會突出啲

好左嫁啦 上次100都唔入
bugs 41
升升升

2個lu都少

Lua度延呢pair係MV都甩唔到
兩個成日痴埋一齊

最近好似興Seido喎

開始

Lua唔通係單戀
諗落全部cp都有度延份

冇得睇live

一直都係單戀

娟哥做乜咁Lady

度娟好似少見啲

la~lalala
好正
btw lucy真係冇幾句

仲以為平均咗
點番個chart其實差唔多

唔講都唔覺
明明睇落平均左好多

即係開左Lu姐妹刀，補左比Elly同雪雪

唔係你叫佢唔好咁粗魯架咩

Lu姐妹冇左10秒

加上首歌又短左

話說尋日有巴打貼左堆「KEY」圖出來
然後我睇MV呢幕，個「KEY」都好大隻好搶眼

叫key會撞人名

但叫Key我自己200%接受
好有意義

仲有呢啲

綜藝list
"您必須擁有權限" 得我係咁?

Seido
佢地係度做咩呀

準備列入黑歷史

等緊showcase全場upload

公幾時變到咁
度延呢段時間教左佢啲乜

求下你唔好咁啦

做咩野呀

[DUKDUK字幕][MV]Weki Meki_LALALA中字

話說應該最快聽日有得去開彩
記得上次玩得好過癮
女兒巴狂出雪雪

女兒巴你係邊，你唔抽雪雪卡嗱？

張圖好有潛力

佢個蝴蝶結

唔洗咁鞭我嘅

high大咗

天空好似要後日先有

又可以擺去版頭

Cute(?)娟隊

新娟fan page

02.27 下午 12:05 After School Club

訂左未拎

女兒巴預計中幾多張雪雪
今次雪雪咁高質

大三元

豬巴，天空有得拎喇

mini 聽日仲先有

fuck早知今日拎

可以將Gwiyomi做到咁man真係得娟娟先做到

我都係聽日先拎

中數娟 度度

我Mark定你張娟娟先

女兒巴解脫魔咒

睇Comeback stage喇

女兒巴淨係買左一版?

係 睇下會唔會好似之前咁出親簽拍立得版

又出Repackage？

本命魔咒繼續纏繞Me

好彩都抽到張有情

傑出Weme手足：斬碌鳩落黎

今次首album
好多快歌
全部都好正

Lucy系列

Lucy真係好正

高傲又得
可愛又得
呀

粉紅ver成set公中哂

得一張雪雪

唔係咁都要問責啊?

成個post咁多人先中得一張snow

好多人都未買未貼喎

課金買專既時間又到, Weme換卡區亦都正式上線啦
Link在此

死啦，句正式上線會聯想到第二啲野

不過你想換果啲我一張都冇
我零娟

每隻都有1張lucy

募集所有抽到Suyeon嘅各位手足
小弟想同你換卡

咩片來, 已經睇唔到

終於見到秀娟哥gwiyomi條片
痴線
對住個mon笑左成分鐘

今日音中fancam 佢del左

係del左
好彩見到link開住係度先姐 睇完覺得條片冇咩問題

補link:
佢鯊魚頌load左好耐先比反應 但又係好好笑
隱藏搞笑角色

180224 K-POP World Festa 2018 - La La La

笑到我收唔到聲

點呀芯芽 飛去韓國未

唔飛啦
留係香港算

零說服力

怪唔得有情成日感染
支眼線筆周圍畫又畫番上眼
btw係度局我睇beauty program

同埋佢唔落妝唔沖涼就瞓

Every time yeah
Every time yeah

麵黨召集

我突然醒唔起個麵字點解

偽飯老莫 lu度呀

係我冇用
我訓係度做保齡比度延掉以示謝罪

係點解

比露西bb碌得唔得

麵黨 = Lua + 度延 = Lu度 = Noodle = 麵 = 麵黨

我晚晚同佢互look

唉, 老斬已經忘記左公

咁隻眼咪乾到要用衛蘭滋潤膏

邊有忘記禾公

幾時再加1Q題比大家估啊

暫時未有貨 諗到既時候會再挑大家機
老莫ggd港場知坐邊未

未 冇咁快啦，佢集資都未完

成班芯係weme po講第二團

巴打好耐無見喇喎

貼下主席啲相先

唔好以為攞娟哥出嚟就無事

娟哥保我全家

CB要上一上水

成班都係芯

話說而家夜晚cctvb播流氓大亨...果陣周海媚啱啱出道個清純樣有少少似而家既秀娟哥

今晚望下先

由芯芽B講出口

真係難聽過屎

咁你地食屎啦

少少咋
我都係突然諗到，唔好抱太大期望
不過果陣既海味真係

麵黨成員+1

反差

新飯表示岩岩先知

忙內

你好呀
鍾意邊位成員

新人再留名

多得鬼才老斬諗出來

仲有成個月先有得睇

睇咩牙？？

梨油扮吾G牙 ？？？

練定應援啦

利申：冇練過

幾時到weme黎

每次禁返入黎都係傾緊隔離團

@斬囝

@初出萌芽

度延同Sei

@東尼大木

公黨

咩叫公黨

邊位東尼大木

新帖留名

事緣係咁既
由Produce 101開始，Sei因為個額頭一直被笑稱為「壽星公」，所以自始就叫公黨

利申：忠誠公黨

痴漢

終於入嚟喇
幾驚你唔肯入嚟呀

咪臭係，成班芯

即係 @斬囝（東尼大木）啦
明白

咁你要認識下我地公黨主席喇
btw要多啲上嚟吹水呀

港區公黨主席
令人聞風喪膽

幫手推post
要讓更多人認識WM

呢張好得意

但我唔想認識你個Mark BB喎
btw俾人中出嘅感覺係點架

42主席

雪黨去曬邊

唔好再提啦 我唔係黎撩交的

南11巴唔係度冇人主持大局

我唔係撩交喎
我真心想知係咩感覺

101有佢咩

有佢呀
但無入選最後11人

好掛住南11巴

你叫個男人插你咪知

消失左了

小妹會多啲上水

好早已經foul左
好似8X名

挽留

有冇ching想插小妹？？

你唔好學

gay

點解

小妹真絲

塊閪會好似黑鮑咁黑

夜黨世界第一

你塊閪黑晒未？

無黑

有冇其他巴打可以插下小妹呀

叫你老豆

做咩喎

PM左
利申:26歲,米72,樣唔差

仲有無睇緊隔離f9

G

梗係有，啱啱先睇哂團綜
最後果集睇到好感概，選秀選出來既特別有感觸

睇來你比你爸爸插過

佢地真係好幸運 當然佢地進步左好多都有眼睇
但係真係好難唔諗起得一年時間既11隻

煙鏟嚟既不了

我老豆唔肯插

番番去楊平學校果度真係有啲毛管棟，仲有希澈段錄影帶

你班芯講完未啫

對唔住

抵啦

芽妹幾時同Mark去開房

The Show一位候補呀各位芯

嘩呢句說話個個都講得由你來講我條氣特別唔順

你針對小妹既😢

不了，要留返比我心愛既大叔

投票喇各位芯

我都想留俾我心愛嘅娟哥

乳豬呢？

不要分得那麼細

呢啲嘢過返隔離po講

因為跳舞?

有無手足覺得今次隻碟啲side track無出道碟咁正
出道碟成隻碟都好好loop 啲歌既質素高到
反而新碟除左la la la之外得color me叫唔錯 其他我都覺得麻麻 有啲失望

有...
Iron boy同Metronome聽左一次之後就冇乜動力聽第二次

希望下次cb啲side track可以有翻出道碟既水準就好啦
我覺得ggd啲side track真係無撚敵

我仲未聽side track

gugudan啲side track我幾乎冇聽
來梗為左睇佢地要惡補下
仲要練應援

佢地啲side track好撚屈機 聽極都聽唔厭 由其係啲ballad 真係勁高質
佢地就係差隻靚主打比佢地發圍 希望ggd快啲拎1位
反而weme出道同今次cb首主打都幾catchy 直覺同我講佢地下次cb應該會拎一位

我唔係咁諗...迴響太少
Catchy唔等於有迴響...
拎mmld來做例子, 佢地成功好夾天時地利人和
靠Jooe上位但Jooe都鋪排左好耐先成功
我地就硬係差減啲野

長遠黎講啦 我覺得mmld太多路人飯 今次死好命個勢咁勁 下次cb真係好易沉 (純本人立場
反而weme fanbase一早儲左堆落黎 至少會上到omg lovelyz有人識果啲水位先 當然下次cb有1位都係9up下 但係佢地真係值得我比信心落去

weme嘅fanbase都係嚟自度丁兩個 呢個會係佢地發圍嘅最大問題

哇屌...睇梗第24集
成集係度食pizza食芝士...呢啲鐘數真係攞命

你娟哥都吸唔少飯 岩岩睇the show個stage 娟哥一出有條女即刻鳩叫

呢個我都同意, 好希望會有咁既成績

啱啊娟隊今次cb吸咗唔少
我覺得其他人係唔夠個人特色 冇令人印象好深刻 所以先少啲人識

睇娟哥同Lucy鬥氣好好笑

睇下呢個

娟哥：你今日engoo左未

唔好再講，我仲未換到我娟哥返嚟

What's your phone number?

有情個妝化到好靚

好耐冇見喎手足

未買飛⋯而家仲有冇機

幫你睇過, 大把飛, 我鳩撳都撳到幾張平地中間位

有緣千里能相會

咁岩開左碟個po就討論緊
我都覺得差過上次

Metronome有d唔知想點
娟開個頭都唔係咁輕快 同首歌個意思唔太襯
side track既話Butterfly最好聽算唔算佢地既歌

3隻碟一張有情/Elly都唔比我

紅字AGGER 只係我唔當係WEME既歌所以先無講

ASC
早抖各位手足

今日集engoo睇到我好尷尬

港奴放假留名

好想放假

好想飛

飛囉

想飛 從平地一聲響徹天地再躍起
想飛 潛能是飛躍萬里跟光速對比
想飛 為理想伸開雙臂超越下世紀
想飛 迎著疾風也自信終於可以勝利 心不死

成集都係度engoo
有情Elly果度堅尷尬，反而娟哥幾流暢

買兩隻8個人抽中其中4個人但係都冇有情或者度延

抽唔抽中Suyeon

你個名

係咪會有個"磪有情老公係度延"?

今集主角娟隊跪拜區

鄭海琳愛人係我

.................................................

做咩姐
我真係好愛海琳

再課金

終於知一去不返 這個道理

我愛池秀娟

我都知我娟世界級

之前又嗌冇娟黨 知驚啦咩

睇左
果然係隊長有番咁上下功架
佢比度延質問個樣成個忙內咁款

我仲未睇

得英字
今日果集暫時都係得英字（未睇）

佢地個段勁好笑
娟隊真好

我娟不嬲都好

又賣花讚花香
但我鍾意

都冇

180226 KBS 你好 中字 - Sei 度延

真心覺得娟哥呢個隊長好稱職
好照顧到班細, F社揀娟入隊好明智

btw....雪雪要剃鬚刀做咩

剃腳毛

原來娟娟啲英文Not Bad喎

係，幾流暢

早幾集已經有話要做engoo
去泰國之前應該做左唔少 所以先唔差

LUCKY Kihno Kit 入面啲圖

雪雪真係幾靚

又有大神入fs

大神

拜一拜大神先

求後記

請夏

有冇人覺得lucky好聽過la la la

芯芽原來飛左

好鍾意呢個環節
諗起IOI玩果段我睇左不下數十次

冇覺得邊首好聽啲
對我來講係同一首歌來
不過我鍾意Lucky一開始果句「Are you ready? Weki Meki」
如果可以擺落Lalala度就冇得輸

今日套衫

Q: Which member do you think you have the best chemistry with?
Doyeon circled Yoojung, underlined Lua and wrote “recently”

嬴家

Close your eyes and name the hugging member!

完整版lalala

0:23 Sei發生咩事

麵黨大勢
DODAENG黨表示冇掟企

唔可以咁㗎金度延 度丁係一對㗎

繼續麵黨

好得意
仲要比個close up佢

唔洗擔心，麵黨假象黎
Dodaeng會戰勝歸來

好想backhug有情

大神
btw仲有個大神未上水喎

有冇人知發生咩事

[ENG SUB] 2nd Mini Album 'LUCKY’ JACKET MAKING FILM

180228 NCT的NIGHT NIGHT 中字

此圖名為
「見到芽B咁芯好唔開心但條友仔又懶係痴情求求其其敷衍佢比個心心趕佢走」

芽B係咪你搞到elly唔開心呀?

負評係誤會貼左NCT定點
入面係wekimeki電台訪問黎

依家啲人可能一見到NCT三隻字就俾負評

鬼咩，佢咁芯

係我Elly bb吖！

Sorly Elly bb

你係隔離post講既野Elly睇到架

娟一上場成功救番成part

Elly拘捕我

佢兩個又咁訓埋一齊 好有愛

拘捕芽b啦，佢好多罪名

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

直頭要槍B

係我對佢唔住

這個世界最壞最罪 叫太易動情

芯

好耐無上過嚟了

哇

拜左先

但我喜歡這罪名

哇我冇諗過你咁覆
駁唔到

事到如今我都冇得唔認

又有大神

冇諗過下一句歌詞原來都咁match

主席

我都想芯

[DUKDUK字幕]《MCOUNTDOWN-DANCE TOGETHER》繁中字

真。大神

梨扮乜5芯牙

麵

團綜係50定60集話？

Lua好成功 宜家度延做主動

60

(Eng Sub)180305 Meetings of 99liners
芯啦

交換part

夜媽媽睇佢地去旅行 攪到好肚餓

官推更新

咁啱啊我都追番呢幾集
Lucy訓醒教個look好pure
鄰家女孩

btw, 娟又威嚴盡喪

哇泳池catwalk果段雪雪好型
成個女特務,黑寡婦咁款

搞到我想入雪黨

我代表雪黨歡迎你

又係你代表

咁ELLY呢

芽囝好慘

成日比人jer

對唔住芽B

再係咁我叫返芽妹用返我個acc算

犧牲下啦

好專心咁睇四眼啊Sei
要入公黨了

180228 SBS Power FM ‘NCT Night Night’ - Weki Meki Truthful Finger-Pointing Talk
SEI

RINA

ELLY

DOYEON

SUYEON

YOOJUNG

LUA

LUCY

好似見過中文版
等我搵下先

邊個係隊長
邊個係忙內

應該左面嗰個係隊長

結論係有情=煩膠

好想日日比有情煩

到底Engoo做左幾多次
點解好似無好過

度延本身發音好
有情D英文真係呢

反效果廣告

想錫錫

dodaeng回歸

麵黨同度丁黨近日連場激戰難分勝負

睇番早幾日音中LIVE
好似得女飯應援聽唔到有男人聲

#오지금밖에비와여 #이런날에는
#폴킴_비 #아이오아이_소나기
#루싸이트토끼_비오는날 #라아_랄랄랄_라🎶🎵

屌
呢個真係唔識韓文都一睇就明

軍隊應援版ft.女尖叫聲
睇咁耐聽過收得最大聲最齊既一次

嘆為觀止

真係好大聲好尖
耳仔有啲痛

我帶住headphone所以我奶左野

即刻眼濕濕

我都眼濕濕
今集Meki隊笑到我標眼水 Elly真係痴線
公玩到就黎喊

[Pops in Seoul] Let's get crazy! Weki Meki's Pick & Talk

有情成日想錫錫

Ok
幾時錫我

翻隔離搵老婆ok?????

一早返左啦

隻手

越睇越有恐怖FEEL

btw...恐怖還恐怖, 唔好借啲意貼...

我覺得好好笑好得意 但係果張真係唔好貼thx

之係邊張？新人唔明

召喚緊佢?
因為夜已深 自行copy link刪走spacebar 縮細d個視窗睇啦
經典
.jpg
weme期2.0
.jpg
.jpg
做好心理準備先入去

平衡一下心理

第一張嚇一嚇

二三都幾得人驚

又黎

幫大家洗下腦

有情係集有型可愛的存在 大家發個好夢

BangBang

第一次睇第一張

岩岩睇番ep34..差唔多成集都係講engoo

贊助佢地去泰國

KiKiCAM

終於睇返모해喇
我娟呀我都想去泰國

岩岩了解sei覺得佢好慘

今日有開咪
除左雪雪?

願聞其詳

邊個整親隻腳呀？

老莫識貨 認哥真係巧正

唔會得一個唔開咁奇怪掛
不過lua同lucy 好唔穩

其實我一般
某啲集數先睇，我甚至唔鍾意姜虎東既主持方式
淨係識chok起把聲嗌，講啲野唔好笑之餘我覺得佢成日比唔到反應，人地拋個波比佢佢只識大笑 但果啲好明顯係假笑來

又玩隱藏攝錄機
度延好似真嬲

睇永哲一個就夠 認哥既ace

係有d玩大左 驚既過程太長
成程車驚 你有幾咁喜都係果幾秒
等佢地正常返到去resort先開始好d
希望係反轉 Weki玩番轉頭

半開都可以照咪嘴既咁
Lucy幾好呀

Lucy Lua都係可接受範圍呀 其實算穩

秀根 d反應又快又好笑

抹茶皮膚李秀根 小品好好笑

依家就咁睇既話 好似連夜市都未拍就要回程
變左出市區就係為左個隱藏cam
睇落好奇怪

但如果已經拍左夜市玩既部份 又調轉播真係睇唔透啲剪接

原來係我自己跳左集

未睇最新果集就上咗嚟睇留言 被劇透了

上集唔係m記?有夜市咩

live左大神
我都被劇透左所以先打細字

手機好難禁咁多野
不過我見上面有人都劇透左先照覆

sorry,對不起,唔好意思

又唔洗咁既 唔係好影響姐
Super！

(劇透)
果然係反轉再反轉
真嬲應該會剪咗
到底有幾鐘意玩prank

呢個結局最好 不過娟當場都開心唔返
應該今日睇返先識笑
真嬲照出都ok既 都係關心娟隊姐 pd唔小氣既話
有情又係度臉捽臉 娟都算等得耐先鬧

度延真係好好戲
捽左勁耐
但夜市真係冇拍? 預告都唔見有

[DUKDUK字幕] Weki Meki 20180309《NEW ADE 團體合作測試》繁中字

度延偷笑果下 pd驚死你睇唔到 “?????”
可能cb唔敢食野 一餐m記超哂標

真心覺得雪雪唱得幾穩

認證
聽完呢次分唔到music bank到底係cd雪定咪嘴雪 耳殘

反而Lua兩次入第一句都冇準備好 今日咁唔知會唔會比人鬧呢

有情塊面圓咗

Lua仲衰過上次
其實感覺上成隊都無上次咁好

今次cb評價都唔係好好
希望下次首歌會好啲

首歌我覺得無咩問題既，問題係佢想整到首歌成個故事咁，但又唔到位搞到奇奇怪怪
好似中間度延個段咁

我覺得首歌好聽過出道歌,但又唔算好好聽
今次CB冇咩上過綜藝 得幾個radio
連mwave都冇,淨係賣

整體嚟講好似上次嘅歌好聽啲
而且週偶無上，得個vlive團綜
差啲唔出奇

睇團綜都覺得佢好似脹咗

週偶都執啦
綜藝感又唔係特別出色，無咩節目會搵啦

我最期待係度延中間哥part, 次次對say yes

(劇透)
sei問elly個條問題好尖銳
講真 小小唔開心一定有啦
lucy想打啲姐姐 勁好笑又忙內on top

反正未有結果 唔細字啦
elly 我諗真係唔好受
睇iteen girl年代預佢袋左大半個隊長落袋

點知第二季入左個大過佢既娟
一開始出黎怕怕羞羞 又驚自己一個對鏡頭
公佈果陣我仲話純粹年齡比個新隊員做
但宜家睇左咁耐覺得娟真係適合過佢
雖然我睇到既可能都係表面果層既

又劇透

係有趣方面黎講既話，娟做隊長係好笑
因為睇團綜佢控制唔到班細既
但對於團黎講感覺唔係咁好
好似隱藏can個段，淨係識擔心
反而度延會問多啲去了解件事，應變處理同控制都做得到

Btw iteen girl有無全link 新飯未睇過

度延有個人行程?

Sei獨特舞蹈
個radio ig仲有各人視像cam 好多野睇

度丁官方回歸
Doyeon: [Cool] Ya! You’re quite pretty today
Yoojung: Is that so? Thanks

Q: There is dolu who is threatening Seido’s chemi, the outcome of this is?
Sei: I will be taking doyeon!
Seido 麵黨 好亂呀我

唔算劇透啦(?)
齋睇d字都未知發生緊咩事既
你當係預告引你快d睇一齊討論啦

咁我覺得係處事方式既唔同黎既
度延咁樣問對件事都冇咩幫助
反正你知得既野就會講你知
數娟可能係心思細密型 思考型
同埋娟提議既旅行搞到傷左分分鐘cb都遲 佢應該幾驚

咁度延係有另一種隊長既性格既話哂出道前都啦啦隊團長又班長咁
但係WEME我覺得唔係好事
因為要平衡度丁與朋友們既情況

至少娟日本買全員禮物 搞旅行
馬嬲果part急住上車佢開完門之後最後一個先上
都算係做得幾好 又玩得又細心

iteen girl係vlive度
拉落最底After school i.G.T
YeJin最尾冇一齊出道
btw嚇一嚇我 以為del哂

其實好多野都係度延同Lucy問出黎
娟隊係有小小慌張，但係又會捲瀏海
所以都睇唔透

諗住問中字link
因為無禁過入去，以為無中字
又有野睇鳥

叫f社出番套"放學後福不福3"(膠劇)比佢地囉
利申:1,2都有睇

紅字咩意思

第一句覆紅字，因為佢話問無幫助
但其實好多都係度延同Lucy問pd先答

定係你問細紅字

如果度延做隊長，應該會用高壓式統治成隊

f社搞掂政變未?

哈至麻啦估！～～

細紅字

會係咁爆耳膜

隱藏CAM上車無耐，已經捲左舊野係個瀏海到
正常有事都唔會顧形象掛
所以睇唔透娟隊

不過喊緊個陣全隊都幫佢整個瀏海
睇黎額頭入面有啲野

形象管理嚟啫
有個stage佢整個逗號陰但真係麻麻

get it beauty 好耐都無中字

今集最尾lucy d表情

Lucy係得d真實反應似返個忙內 表情多多

好鐘意呢段之前未有成功避牌子果段 好cute

lucy嘆氣個表情都好可愛

三日冇上水，回歸
其實因為好多集未睇唔想被劇透先唔入來
睇到40，Lucy係咁比人周

除左Weki隊有出過去一陣之外幾乎都留係旅館
（應該有其他非拍攝時間有出去玩？
仲要去到泰國都食M記

預告定播左？
唔見有人提

可能有自由時間
5日4夜應該唔止咁掛

播左 係下半部
未睇 但坐上面應該得幾句講

但依家感覺似3日2夜
夜機
第一日玩水，夜晚燒野食
第二日就外出，夜晚隱藏cam
依家就話今晚最後一晚

我有無記錯？

我都覺得係三日兩夜
我好似有印象佢講過係去三日兩夜
係我記錯定點

我印象第一次講係5日4夜，之後係機場講4日3夜

咁應該4日3夜
夜機直接訓就一晚
但今日睇左NCT電台訪問 佢地都係講5日4夜 消失的一天

chungha傾聽 3月18號 夜晚8-10 EBS FM

可視電台黎

又有新野

有互動睇

中字

希望有中字

news ade真係有新片

【磪吧中字】180311 kkk cam ep11
跳左第10集既...

係，我sd錯link

字幕組話要休息..

都係差一集姐 咁都唔做

Celuv TV 今晚 9點

get it beauty ep7中字
ep6無出中字

live緊

度延一要做就做到底 今日又放開自己
Elly大絕
今日都幾好睇

今日好好笑
啲撒嬌真係頂唔順
Elly MVP

芽囝去左邊

真係冇幾多show比佢地玩成兩個鐘
有動有靜咁 仲應該會做全場中字

官方vlive會出中字

manager

好慘

誰輕輕叫喚我 喚醒心中愛火🔥🔥

吖b係咪你搵我😘

好想用圖海推po

做乜姐

冷靜

LM

推啦 推啦

做咩姐 係咪唔歡迎我

人地要回家搵老婆 仲挽留做咩

又有新

hi

距離我娟生日仲有一個月
好想開生日post

屌你成個月
慢慢啦

老斬同芽B係咪有啲牙齒印

比佢推啦

佢暗戀我老婆
公認啦

哈佬

Yooa正呀

我老婆叫金世正
你係咪搞錯左d野牙？

Elly呢

歡迎巴打

wendy呢

成班都on99

渣ga

U on99 ga?

巧串

diu no chinese

面皮厚到極點

原來仲有Wendy

Mok bra g 5 g you ggd hk fan meet sit where ar

ng lun g , yan wai jong mei yau fei, jong mei gong gay si gau sau, kui lo mei

Next week see la wor , jong mei yau fei gum lun on9 , bei cheuk me suck diu knife d siu miu miu pok guide

dou ng g wui ng wui chau so, i wanna see flower flower and soyee ar

Me want see all of them ar , me na ying

uncle

請夏ig po咗

一禁入黎以為部電話壞左
成堆亂碼

巴打鍾意邊個？

娟娟同情情集1vs100出咗未？

dodaeng

唔會又買埋d伏野掛

有情真係勁cute
咁巴打你呢?

HTHTH

佢？

追完po都唔明佢哋想講咩

我娟娟呀

我鐘意娟娟架

老婆倒水比老公飲

今集落單講英文個到

員工話走就走lu
唔知中資放唔放水搞WEME呢

又話之前個CEO同舊班底開左間新公司既？

係呀 WEME有得跟埋一齊走咩

冇

Hello 睇團綜忙內都幾靚

情情轉左髮型髮色之後好似圓左
同埋一轉左黑色即刻聯想到趙宥莉, 仲有冇人記得佢

公黨在

hello hello
咁就要繼續睇下喇

唔想記得佢, 有情只有一個

Sorry...

加入Lucy黨吧

好擔心f社變咗中資 weme點算

黑色變返乖乖女 雖然佢應該唔鐘意
肥d好呀

最差咪要自己養自己 不過WEME應該仲未做到

小妹妹你d頭髮呢

返大陸搵銀

趙宥莉偶校後期個樣已經唔太似有丁
不過有丁所有野都完勝佢
btw 比你搞到掛住隔離f團

完左節目無留意f團，好似無曬聲氣

weme大陸未有市場既我諗 咁新又冇人識講
驚唔再課水多d 利用黎搵錢就預左架啦

好芯

早兩個禮拜先打完歌之嘛 又要等佢地cb

你仲芯過禾仲巧意思講禾

禾出名專一

係冇乜noise，但預左

你瑞淵 我娜景

【磪吧中字】kkk cam ep10

好心你地唔好咁芯啦

我大佬芽囝

又典牙

呢張好正

痴漢巴例行公事

睇完團綜想去

做乜而家個個都叫春

5月睇OMG未

要向你致敬嘛

唔好再講呀！！！！！！！！！
Elly b sorly

想睇Arin妹妹

我會代你照顧好Elly

唉

U又arm禾妹妹？

自己的事自己做
我遲d會返去照顧下佢

當人水泡

我要Jiho

芽囝

老莫識貨

最正我沙

老斬又個個都啱

我好多都睇

梨又典牙

我照顧緊Elly bb 你開芯啲啦芽囝

你地好hehe feel

Elly b

有無手足追緊娛樂台啲黑料po

睇咁耐其實都無講過d咩

吹水大會姐

班屎忽鬼又講到似層層咁
不過E_ _果啲黑料我就一定信

追完post淨係記得有人讚度延有氣質

唔多想睇 來來去去都係果啲
九成都係「聽人講」

我都聽人講過d野，加密左同大家講

睇唔到呀

會唔會搞錯左啲野，應該係
初出萌芽係金世正老婆

仲自稱自己芽妹

芽妹矛用呢個acc巧耐拉-,-
而家係芽囝用返

好多都係微博/貼吧d料

其實貼吧啲料我唔係好信

邊個post 太多post

男團1

人人都les 人人都gay

Yes i am gay

巴打你舊名係咩

radmuseum

館長

Lua?

以為麵黨咁激
原來係娟隊黎

Mola mola

只差一個眼波 將彼此錯過
度丁

180320 1對100 娟隊有丁仲有份坐

果汁美pang pang (有情)

mola mola

好似無中字

應該冇人整啦 算啦得幾句
今日果集 (無字)

做緊乜

Lua係泰國買果件禮物

佢又做咩野

度延同sei 個呀sir又幾靚仔

度延engoo係為左搵靚仔自拍 上次又係咁

Sei 個反應

公見到主席就係咁既反應

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

娟公聯合

哪有

Hi 主席 巧耐矛見

晴天 陰天 雨天
你在何地 代表我天氣

講緊我呀叔定elly定你沙定wendy

見到主席個表情唔止咁

心照啦

你咁多個點心照牙

我世正

係Elly面前叫世正

Elly b佢知ga。。我同佢講過

佢無講過喎 你搞錯左咋下話

你知條春！

其實我同elly有路

死開啦
成日想搞我d女

你邊啲女呀睇過
其實想搞你多啲

Lucy啲英文
反而公啲英文應該好差

第一個覺得成個李安納度咁款

我有鬼佬面盲症, 鬼佬對我來講個個都差唔多樣

有丁真係好swag

elly表示笑而不語

喂 芽囝

咁有情呢

典牙

OMG CB去追未

我星期日睇我waifu

幫我照顧好佢 佢怕熱

你究竟有幾多個wifi

成個音樂台啲女團po都會見到芽囝個身影

真狡猾

又扮無野

btw 星期日幾時到呀

斬巴做咩最近日日J擊芽囝

入機場未呀你

無J擊佢牙 芽囝是個好人

岩岩飛秦國喎。。
應該聽晚先飛過來啦

你J佢同佢係好人無衝突

冰刀油J激矩牙

咩事牙

梨矛激矩，有J嘛

함께한 시간을 우리 추억을
놓아 놓아 놓아
언젠가 웃을 수 있게

有冇翻譯啊斬斬

Lucy catwalk

冇表情真係冇人知佢未成年

Google啦 我copy嫁咋

未睇團綜之前都唔知佢咁細

大姐

我娟

聽日去唔去APM睇老婆

去到咪去睇我老婆囉。。

你呢

想去折機

見係APM 搞，本身唔係飯既都去睇一睇

去啦去啦。。去撐下場
反正本身都冇乜人會去睇

Sad but ture

雪雪都變成咁

團綜睇過幾次素顏最鍾意都係Lucy既素顏

度延真係好有性格
邊有人朝早食肉食魚

忙內有本錢
但我鐘意有情素顏 好可愛
唔怪得知有情圓咗咁多
淨翻唔夠十集咋....

度延訓醒個頭髮好似炸開左咁都好可愛

得返八集咋

我仲有廿幾集未睇

覺得Lucy眼鏡有加成
有情淡妝可愛好多 但佢就係唔想要可愛路線

Weki Meki lalala goodbye stage at tomorrow’s Inkigayo
要完了 唔知要等到幾時cb呢

有情個譯名仲係有餅

仲有度餅

FF 下佢地GB 完就黎hk開fans meeting,

幾時會黎香港

眼鏡控here

你對唔對住娟

唔好啊

忙啊嘛

有本錢就話姐

Mola mola 得返八集
明明團綜有情同Elly 咁有綜藝感都無節目上

聽日gdbye la

Elly係本身個人搞笑

好想領養Elly

早啲訓睇你老公啦
放心交Elly bb比我

今集elly好好笑

個團綜真係痴線
睇下集預告又變返近期

[DUKDUK字幕] Weki Meki 20180313 SHOW CHAMPION BEHIND

冇所謂啦 唔夠數咪補拍下
倒數一星期

收到風有個巴打今日會去FS

正常表情唔吸引

只要係Elly就係不平凡

Elly

笑能4。。

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你明？

唔明 淨係想叫春

叫邊個先

【舞台混剪】Weki Meki - Lucky + La La La

Weki Meki to appear on Immortal Songs 2 for the first time, filming today.

Celuv TV 出左中字啦

第一次果個Celuv TV到而家都仲未睇
之前等左好耐都冇中字
去綜藝template原來有巴打更新左中字

老老實實...究竟係邊位巴打幫手更新
比我多謝你一句得唔得

等唔切今日硬食左英字

Metronome 編舞

娟越來越調皮

Diu唔好整啲咁嘅樣啦好嘛
我個心臟負荷唔到呀

幾時先等到WEME 黎香港

宜家就黎驚唔驚坐唔到一半

真係唔好來住
我驚連台場一半都冇

台場其實個場都幾大，話晒係人地學校個禮堂

如果係九展細場／麥花生開，應該都ok 掛

台場有幾多人?

好心up

台場大但啲凳排得唔多
冇記錯得十排左右
全部劃一價錢，冇整啲側邊位出來
如果香港搞，開麥花臣唔賣側邊位都ok

睇完呢個報道，都係希望WEME 去返開台場算

ggd真係實力團黎 碟又比心機做 啲歌又好聽 唉

老老實實...之前一直冇聽啲side track
因為今次fanmeeting聽哂所有side track，真心覺得好好聽，尤其Good Boy同Make A Wish

啲慢歌真係神作黎 完勝好多團

新post繼續啦